十年後d人會唔會淨係識C朗唔識真朗？

比數據禾朗贏曬
比全能禾朗又贏
比金球又係禾朗 真朗係時候讓番個名比禾朗了

好彩巴西牙朗踢過皇馬
如果淨係踢過巴塞一定兩班fans屌到仆街

yes c朗=真朗 舊真朗=舊朗